［癲撚咗］胡志偉：如大家反對留任，可於明年選舉以選票作回應。

唔講以為柒婆黎

佢以為下年仲有得選？

楊岳橋又贏

「俾機會我地做吓先，做得唔好之後先再鬧啦」

DLLM 都冇民意授權點解要俾你做一年？？？

仲話自己爭取民主

佢係話：吹咩，你地下年有得投先算啦

係咪收到風唔會再有選舉，而家唔入以後無委任資格呀

無得到條女批准就同佢做愛
如果搞唔到條女高潮先告強姦

垃撚圾

泛民一定走.機票都準備埋 不如算啦

狗改不了吃屎

金錢果然可以蒙閉理智

外國的確會睇主流聲音

其實有第三條路行
政事台討論中

佢知佢都有好多鐵票，最後都係返到黎

完全露底想袋多一年

「最少一年」

唔係話「只延一年」

胡志偉呢啲低戰鬥力垃圾唔簽確認書都唔會DQ啦

咁個政權認受性會變0

人哋可能檯底戰鬥力高

知道下年無得玩
今次食埋最後一年既糧
退休有雞髀食

飯民二仔底就一早知架喇，家陣連689，譚慧珠都睇撚死班垃圾會搵到理由留任

佢地會繼續同你講議會內抗爭
就係呢班人永遠係入面so called抗爭, 就會有一班人認為議會仲有認受性
認受性永遠唔會變0
只係變左大陸咁
過多幾年市民習以為常
自然認受性就係返度, 到時大把人會同你講"不嬲都係委任有咩問題"
中共叫佢地留任目的就係咁